休班警涉姦斷片女網友成孕 事主指醒來2人全裸在床

休班警於3年前疑趁女網友酒醉後，帶她到時鐘酒店涉嫌將她強姦，事後女網友發現自己懷孕，需進行墮胎手術，最終報警求助。該休班警事後曾否認胎兒與自己有關，其後又稱女網友自願與他性交。該休班警於高院否認一項強姦罪，案件今早(2日)開審。

現年32歲的休班警員李偉嘉，被控於2016年6月19日在九龍塘律倫街漫春天酒店強姦現年約29歲的女事主X。

X作供稱，她與被告因一同玩網上遊戲而認識，並於案發前一星期，即2016年6月11日，在該遊戲的群組聚會首次見面，x在該聚會喝醉，並由被告及一女友人送她回家。翌日被告又相約X到其家玩線上遊戲，在6月15日被告接X放工並到X的家與她母親等一同吃飯。X強調該兩次她與被告均沒任何親匿行為，但被告曾試過用手指篤她腰及碰她手指，但X有叫他：「彈開，唔好掂我。」

據控方開案陳詞，案發當日即6月19日凌晨，X與被告到尖沙咀某酒吧出席友人聚會，席間X喝至「斷片」，X於早上醒來發現自己跟被告均在床上全裸，X拍醒被告問個究竟，被告否認與X性交，稱她當晚隨地小便：「仲猛咁打我，我想搞都搞唔到。」其後2人一同離開酒店。6月25日，X及被告亦有再見面，且到酒吧出席X友人的生日派對。

直至約7月5日，X懷疑有孕，並用驗孕棒驗出懷孕。由於她當時單身，相信經手人是被告，X透過WhatsApp跟被告對質，被告否認是「經手人」。X先後向兩名友人透露事件，X亦多次以WhatsApp向被告追問，更假稱已報警，被告最初堅決否認曾性交，後來改口稱與X是男女朋友的正常性行為，且是你情我願。被告又稱不怕X報警，其後又改口稱「無話唔認，願負番責任」，但又質疑稱懷疑X「腹中塊肉」非他經手。

至7月7日，被告到X的住所樓下與X見面，被告向X表示會支付墮胎費用及之後的調理費用，又給了對方1000港元及自己的身份證與回鄉證以作保證。而X當時根本不知被告的全名，甚至被告當時聲稱做文員，但X後來才得知被告其實是警員。

控方指，被告其後沒有再回覆X的WhatsApp，X認為他逃避責任並於7月10日向被告表示給她3萬港元作墮胎費用便不報警。被告翌日陪X到家計會了解墮胎事宜，期間被告發脾氣更一度反指可以請律師控告X勒索，X其後決定回家找母親一同報警指被告強姦她，被告則一直跟着她，甚至跟她上的士同到警署，期間X有錄下3人的對話，被告曾稱會負責任，又求「畀次機會」，X在對話中曾向母親稱「佢(被告)強姦我」，被告則稱「媽咪，係我唔啱」。

其後警方拘捕被告，警誡下被告稱在案發前曾兩度在X的住所跟她性交。政府化驗師證實，被告是X流產胎兒的生父。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191002/bkn-20191002140324120-1002_00822_001.html

強姦犯並非浪得虛名

全球最大犯罪集團之一 「休班警」

犯罪集團

咪撚再叫黑社會
叫強姦犯 殺人犯啊！

好地地比3萬隻雞咪算lor

有左 bb
有冇驗dna先落仔
驗左就有無可否定罪證

重睇篇文啦

抵撚死，3萬蚊墮胎費都慳

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

政府化驗師證實，被告是X流產胎兒的生父。
文盲？

又休班警
警察犯法就警察犯法啦屌你老母

上班就殺人犯 ，班就強姦犯，好撚忙

Sorry
Too long just read first paragraph

上班就殺人犯 ，下班就強姦犯，好撚忙

剪J啦

休班狗

強姦犯好嘢

阿蛇喺電光火石間決定強姦女網友， 行為「合理及合法」

黑警 全部都殺人犯 強姦犯

[警嫂請入] 你哋嘅老公/男朋友唔一定有on duty

仲出撚左 2Q

休班狗
麻包袋！

咁快已經有兩件MON PO狗負皮
落地獄啦撚樣

推
推
推
全港最大犯罪組織

點解唔食自已啲藍絲女

咪比休班警呢個字fake到，佢地根本上就係黑警

香港警賊又加一分

玩強姦仲要唔帶套中出 3萬蚊墮胎費都唔捨得比 弱智比左洗咩咁煩

呢單嘢原來仲未完？
審咗好耐喇喎

你地終於肯改口叫強姦犯

強姦犯

麻包袋

呢啲仆街係要完整切割全條J+春袋，再掟入監房綁起佢比gay佬輪大米，中出身上所有窿
直到永遠

全港最大女女女犯 非休班警莫屬

btw條女已經變咗臭雞

人地叫開雞慣左唔洗錢

今次要3萬蚊覺得唔抵

休班警系列+1分

警犬就警犬 邊有職業分休班唔休班
成鳩日用休班警講到佢地開工就會變返正常人咁

未睇先評論

屌你老母

仲休班警？

全香港最大犯罪集團

香港警隊=強姦犯 殺人犯集中地

不意外

返工時打人殺人
放工時姦淫擄掠
試猜一職業。

咁最後點

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

打程序打甩咗

做咩放走罪犯

下

死休班賤畜

乜撚嘢上上下下

着住制服就殺人犯
無着制服就強姦犯

即係仲做緊黑驚

真名係殺人犯

狗+g

有冇出處
台灣人畫的？

係警察
邊有其他職業會叫休班x

解散警隊

同一單？樓主個係今日開審
你呢個7月打乜

休班強姦犯

唔休班果時開槍 射殺市民 濫用私刑

你確定休班警先係最大犯罪集團

黑警無一個係無辜

push

有冇巴打可以整合popo 老強非禮前科，整做文宣